香港人冇靈魂

聽朝返工
由出門嗰刻開始望下見到既每個人
再諗返起我講既野

口腔期生物係咁